事實證明，機場根本就唔會tear gas ！

就算有冇旅客，佢都唔夠膽出！

山埃

沒tear gas
就唔拎警棍扑人？

依家狗做野，已經沒常理可推測

hope for the best prepare for the worst

重點唔係tg。係驚送頭。好似今日咁大圍捕

對於大家有裝備既tg已經唔係重點

都冇扮示威者揼汽油彈

有圖證明放汽油彈既係警方臥底